感謝你100天的堅持

曾經有想過
你究竟是不是一個機械人？
今天我知道了的是
你只是一個有血有肉的人
也有累的時候

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

要有真手足去參選
而且不要初選協調

樓主講緊清朝百日維新？